（有LINK好療愈）中國人已經徹底嫌棄孫揚，而家插到佢兩母子仆街

巨嬰

中國人就係咁，一個二個牆頭草